點解好似有啲病\問題得男人有，例如戀童\姦童\雞姦

係咪因為男性身體發展\肌肉問題

雞姦=男屌男
邊可能有女人

樓主意思，點解冇女屌女

你又啱，雞姦=屌屎忽？係嘅女人可唔可以拎假9屌屎忽？

日日都睇到新聞有女教師同學生做愛喎

大撚把啦
美女老師性侵男學生

有撚的女人

分別係有冇做出黎
相對女性精神病比男性多